曾勝賢會唔會將自己碌鳩浸鹽水跟住俾曾恩怡含?

搽啲花生醬喺蛋蛋比人奶

年輕有為好盡責
服務恩怡有辦法

碌嘢落鹽，更多挑戰